美心d蛋糕仲貴過itaxxxx tomato 食屎啦。。。。。。

一齊食

咩蛋糕？

意大利蕃茄正啲喎